森林兔書 (2)

森林兔書 (1)

我攜滿天星辰以贈你，乃覺滿天星辰不及你
你是人間煙火不自知，我在俗世仰望，應如是。
Credit by :IG小紅兔